好撚嬲 但係想勇武報復嘅hold一hold 先

兩個原因
第一 而家最應該做嘢係文宣組：
今次咁多證據警黑勾結，佢哋係冇可能解釋到。佢哋而家最想要嘅嘢就係新事情，distraction. 一勇武報復，cctvb 就淨係會播你哋打人嘅片。

到時就變咗我哋解釋，係人哋打先架等等。 所以請俾啲時間文宣組煲大件事，係要佢哋解釋唔係我哋解釋。 何況而家有上環同元朗兩條戰線已經好多，唔好再搞啲新嘢出嚟比佢哋有位走。

第二 被圍攻嘅戰術
當你比兩條友圍攻嘅時候，要做嘅唔係一人打一拳，而係針對住一條友係咁打。 被打嗰個唔忿氣，冇事嗰個想慳啲力。內訌就係咁樣黎。 你針對政府警察無能為力，佢最後要交啲人出嚟。 你針對埋黑社會，政府就側側膊各打五十大板。

明白大家好嬲，但請最起碼比一兩個禮拜煲大左原本件事先。